當你以為鐘培生真係會打9林作時，

其實兩個根本係fd底，搞場大龍鳳兩個都提高晒知名度
可靠消息：鐘培生係林作嘅客
Whatever 反正雙方都贏晒，全香港都討論緊佢兩個
Btw你覺得林作幾7都好，佢d marketing 真係好撚癲 完

可靠消息：trust me bro

Hi Howard

真係好可靠喎